［民間外交］美國通過香港自治法，一齊去多謝咁多位議員嘅努力啦。

大家一齊做好民間外交，法案通過並唔簡單，中間有好多阻力，係咁多位議員排除萬難努力不懈先通過到。
我哋要多謝人哋嘅付出

依家只係開始，大家一齊繼續係國際線努力，我哋要爭取美國更強硬對待港共中共。

美國議員

HKWatch

外媒

放唔晒咁多，去collection 或者入bot 睇啦
Task1 collection

Task2 collection

Task4 collection

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

為咗國際線更有效益，在下有少少建議供參考。
留言時記得要貼題，例如task1可以講多啲香港發生嘅事比大家知，唔一定要貼圖嘅，可以貼下啲新聞tweet 加強說服力，所以見到啱用嘅就好bookmark佢喇。

而task2方面，講多啲中共霸權嘅壞處。不妨易地而處，諗一諗如果你係佢哋國民，得到咩資訊會令你更想反中共。
賣慘確係會引到部分有同情心嘅人注意，但不長久。
要損害到佢哋利益，先會令人反抗。
諗下我哋都係比中共殺到埋身針拮到肉先識痛。
要話比佢哋知中共將會威脅到佢哋安穩嘅生活。

切忌急躁無禮
適宜謙虛有禮
Be Humble，禮多人不怪

Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
Twitter 英文補習：
解決5毛：

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

推

點火

大大力咁推爆樓豬

推啦推啦

今次好快手喎

多謝美國

推呀～

整咗啲文宣
大家隨便用

（第一次整 屌得細力啲）

正,完美整合,唔該哂樓豬

美國火力全開，如果香港人唔爭氣，就真係抵死！快啲同我推晒佢！

推到佢哋加辣

大大力咁推

24小時捕實u

推推推

不容有失

美軍要來了

Push push

係時候講多謝喇

push

follow海岸絲係基本

Pish

大家努力呀～

我..我愛牙Josh

香港人爭氣

我愛所有撐港嘅美國參眾議員

agger

大家加油

Twitter 國際戰線，依家更加要人

Push

Twitter手足唔可以靜！加油！

Agger

我們帶路

推！

You既愛太big了

冇問題

博愛是福

未上熱門

up

好眼訓

繼續推

推上熱門

只愛Luke BB

Hi

你今日早咗入嚟喎

好似上唔到

大家咁話

Josh BB已成condom, 大家同唔同意

推啊

hello

又推

唔推唔係人

冇人推喎

Thanks for taking the time to compile the links with photos too....
Great for lots of lazy guys.

唔同意

發現lunch time 好少推得起

71上街嚟感謝

對美國真係

Lm

美國真係好幫手

電腦做任務時最感謝呢D POST
唔洗好似電話咁禁黎禁去

仲未上熱門？

推爆

支持

71 go hong kong island shopping

Twitter 戰線

先留名

多謝外國手足

Thank very much USA

幫推

go go

Peter仔

做任務

再推

人哋國家都無放棄我哋，香港人憑咩放棄自己

地球得USA明白支那有幾錯

仲有我哋

齊齊用memes

支持，一齊努力

pusj